其實香港係咪好笑人睇memes

有時係reddit睇到啲幾好笑嘅memes想搵人分享下都冇（可能係毒撚少朋友 ）

記得之前有個咩香港memes嘅po樓豬啲作品又係睇到好尷尬

meme review 👏👏

我勁鐘意睇
但係身邊又係無人睇

9 year old army

我淨係睇 /dankmemes

分享唔到喜悅o既感覺

💥💥💥BONUS MEME💥💥💥

Leave your entries in the subreddit bros~~

成日都會諗起呢首歌

今朝睇到我笑左, 要落地獄了

👏👏MEME REVIEW ! 👏👏

恭喜法國攞世界杯

Bonus meme is dead

racist

太西洋，唔啱中國人。中國人啱fb 語錄同天涯段子

以前都有睇memes
但真係冇而家睇得咁多
而家睇多左咁多都係因為👏👏meme review

成日見到地獄meme好好笑但係唔敢share

Cls

睇到個post既標題忍喎住打左個冷震
樓豬係咪d 14歲edge lord

手機開po冇留意打錯字

Btw

佢自己都打錯字啦